總有d時間你會想上連登開post講下野

不過其實諗唔到有咩好講🤷🏻‍♂️

閱

屌你老母

係，所以我開膠PO

食枝煙算🚬

通常00:00-24:00先會

姐係得一秒？

你